球迷遊行盼紐維爾舊生簽美斯

【Now Sports】自美斯要求離開巴塞隆拿後，不少球會都他有轉會傳聞，最新一間球會便是阿甲的紐維爾舊生體育會。
據西班牙《馬卡報》報道，阿甲紐維爾舊生體育會希望可以將美斯（Lionel Messi）帶回當地聯賽。美斯6歲便加盟了家鄉球會紐維爾舊生體育會的青年軍，至2000年才轉投巴塞隆拿，據指美斯一直都是紐維爾舊生的忠實球迷。 有見美斯要求離開巴塞，紐維爾舊生的球迷亦要求球會簽下這名「青訓產品」，更打算在羅薩里奧，美斯出生的城市遊行，希望可以看到美斯回到家鄉球會效力。不過因為新型冠狀病毒正大流行，今次遊行的球迷將會駕駛車輛於城市中慢駛，預計會有過百名球迷參加。 雖然紐維爾舊生有心，但其財政亦無法負擔今次轉會，加上現時曼城、巴黎聖日耳門及國際米蘭都有意簽下這名巨星，紐維爾舊生成功的機會亦不算高

同場加映，八歲嘅美斯

過唔過到兩頁？